告急 邊到有美國國旗買?

上網買趕唔切818了

同問

美國 英國 德國 法國 加拿大 龍獅旗

唔好去油麻地大地旗幟

藍絲黎

淘宝會唔會禁？

有冇推薦

告急

維記士多

Pm美國領事館

冇就買美國遮/衫
真係唔得printer print出嚟好過冇

good

維城士多

想知平時D人擔住嗰種係咩size

應該冇定
之前見超巨型又有
普通又有

石板街好似有D旗仔賣

大概依D係咩size?

我諗呢D算差唔多

雖然以前呢間舖受蘋果訪問果陣個老闆的確係親中，但佢咁多年都仲keep住有賣香港/英國/美國旗，都純粹交易咁唔會唔賣。(而且真係乜旗都有，中東國家啲旗都見過有)

btw如果唔係果到買仲有邊到有得賣?

依家另一個問題 D伸縮桿邊到有得買

掏寶吧

#117話:

點睇??

唔益佢啦

日本城有桿買

我得g那國旗

垃圾桶大把啦 洗鬼買咩

Stop! 唔好激嬲中國！

OK

買過港英旗、中華民國國旗，佢個女就比較好溝通，其實都算OK

商女不知亡國恨

中環石板街，有賣

如果星期日所有示威者都舉美國旗，唔知道大陸玩乜嘢反應

感人

我都想買

告急 要兩支美國旗現貨

O say can you see,
by the dawn's early light,
What so proudly we hailed at
the twilight's last gleaming,

幾時先可以舉香港旗

成大事者不拘小節 有旗就得了

喂 小你老味 支爆近了 美國旗保平安

又要護旗

推到有𣄃海

推
想買香港旗同英國旗

我是護旗手🇺🇸🇺🇳🇹🇼🇵🇳

一般係三號size

推

Push

告急 d伸縮棍咁長點袋

美國一定有

想問下細細支係手fing fing下既香港旗係石板街有冇得賣

已買旗

幫我買枝大清帝國旗

邊到買

#4

Wtf 我七點去到無咗了

閂門?

我指最後一兩支美國旗俾你買咗

要中華帝國國旗

我走嗰時仲有幾支

去依到睇下佢仲有咩現貨

有冇人組隊一齊舉英國旗唱國歌

時代革命第二波----經濟戰線----趕走親中財團
真香港人在2019年6月開始的大時代付出了大量傷痛、血汗和生命代價，令自由世界的人民領略到真香港人對抗中共港共的不公義的無比勇敢與極高智慧，全世界都肯定真香港人是最偉大的民族之一。中共的卑劣手段及與民為敵惡魔本性令真香港人更堅定雙普選及民族自決才是未來的出路。

因此我們應該進入下一波時代革命：在經濟上趕走親共財團與用貪腐養大的中聯辦（至少要他們減血九成），這些官商勾結財團是會牢牢掌握佢地嘅不公義制度，為了利益佢地會壞事做盡。

我們應該建立抗共經濟，區別於親共財團，我們要通過與歐美的聯繫說服歐美（包括香港人權法等等方式）制裁香港的親共財團的出口及其他經濟活動，同時保持讓真香港人的抗共經濟保持免稅、免制裁優惠。

我們絕對可以在這個全球經濟轉型時創造奇蹟，理由如下：

1.香港人的經濟活力、專業精神、全球網絡非常適合industry 4.0及因中美貿易戰需重建的供應鏈，我們可以建立flexible workshop新經濟模式製造靈活的訂單；

2. 香港在90年代有大量的工業技術人才，我們可以利用網絡聯繫重啟他們的技術talent (例如在連登中發表「職得做xxx的入黎」，我們可以製造出比淘寶優質的產品，真香港人現正開始大量參與使用及研發人工智能可以擴展我們的生產能力千倍或萬倍，因此我們可以製造出與淘寶一樣versatile 豐富多彩的產品系列 ；

3. 有足夠的香港及海外資金願意投資香港的抗共經濟，尤其是建立的人網絡為產品增值，industry 4.0的產品可以由全球供應鏈合作而成，真香港人正是適合在其中扮演agents；

4. 抗共經濟可以在香港本土迅速成長，我們可以借助文宣的經驗說服香港人大量購買使用抗共經濟的產品；

5.可以考慮用非牟利捐款形式開始智囊及商會，團結越多人越成功，協調logistics 也是真香港人能夠做得最好的。商會也要分辨是否有親中商人混入真香港人經濟圈；

6.真香港人投入新經濟一定會得到全世界的支持，因為industry 4.0正是需要真香港人的特質作為領頭羊，而不是中共貪腐結構下的工業人。不可否認，中國的industry 4.0是相當領先，但他們搞的并非歐美期望的將部分workshop留在歐美(global players,regional segmentation)，真香港人就可以做得到 ;

7. 要達到經濟獨立并最終令中共給予真香港人雙普選，我們仍然要間中用抗爭用選票打低親中建制，但請真香港人be water，盡量不要流血或被捕。

本人上述建議只是拋磚引玉，請更多專家們為抗共自主經濟出謀劃策。

光復香港時代革命

針針一日三個TWITTER 邊到重有大旗賣?

求位置 現貨 想買德國旗

心急人上

油麻地 大地旗幟

想買香港龍獅旗

d人話無貨了 今日有無人去睇睇

岩岩買完，旗180$，好大塊下

幾號？

佢話中size，我唔知幾號

長應該有一米半咁上下

問左 大地$180係64cmx96cm(2'x3')
去Caurosell買同樣size都係$100

但係又想聽日拎去遊行 都唔知買唔買好
食人血饅頭....

Caurosell應該係維城士多，問左趕唔切聽日

少少錢就唔爭在啦

留名睇旗海

我同維城訂左，佢地個size大啲
維城下星期有現貨

關左

你哋係買80X160cm？

定50x100cm？

你舉無問題 我地一樣會支持你

有乜舉乜

希望有法國啦

係

聽手邊間開

自己用電腦print頂住先

睇google 聽日應該唔開

佢個女係黃絲?

818 維園集會見 純和理非
同埋請呼籲在場人士日後㩒錢！

確實位置喺邊?
石板街邊個攤檔?
我搵咗好耐都搵唔到

好多買Halloween野嘅鋪頭，都會有國旗買

基本上石板街好多間鋪頭都買Halloween嘢，早幾日我先見到有人買美國旗

咁又唔知

唔見有人舉旗！

舉閪咩 舉緊遮啊

ok

邊到買旗桿？

多謝今日揮旗既手足 我地下個禮拜再揮過

有人禮貌地問點解要揮既話 請耐心回答

舉港英旗俾人問有冇回答範例，集思廣益

邀請各位揮動自己心中代表自由民主既旗幟
台上演講精彩動人 不及一張圖片來得簡單

有無新購買點？

港英幾錢?

認真要問人先識答？

180應該 你試下上facebook 維城士多睇下有無

啱啱喺維城士多買咗
120蚊，免運費

有無現貨？

我星期日訂，店主話星期一寄，我今日就收到貨，幾快手

你買美國旗定港英旗?

我想買多支美國
佢d旗有無分室內室外？